港鐵車務狀況 2305

23:03 港鐵宣布:因應警方要求
觀塘線及荃灣線不停油麻地及旺角站
港鐵已安排兩線特別車接載乘客
需要轉乘觀塘線或荃灣線的乘客
請喺太子站轉車
fact checked

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民